(有圖)大家覺得依對情侶點？

襯撚到絕

屌你吸精大法咩

人地拍拖關你撚事咩 咁又放人上網

做咩？唔低得人地？人地有得罪你咩

幾騎呢

但你貼人出黎都幾仆街

邊夠我同伯母襯呀

你老母比狗屌

笑左

樓主係中國人

關你撚事咩

On9仔你不如貼肥蛆秋官

Po 你啲情侶上黎睇下
定樓豬無女

有無病 咁都要放上黎叫人批鬥

自己柒到冇女，要放人上黎批鬥？

關你撚事